可唔可以連續食兩枝煙？

唔可以，兩枝要$6太貴

連續食兩盒

師兄好有錢一日百二蚊

唔得
因為要一齊食

邊個話佢一日食兩盒，佢五分鐘後食多兩盒

一次食兩款會係咩味

一齊食都係$6

咁即係佢一日食幾多盒

咪又係咁臭

垃圾 唔夠壞就唔夠壞啦 你點比得上凱晴

我唔係唔夠壞，係唔夠有錢啫

李榮浩 戒煙

大約六十支

返返下工落街蛇一蛇王，連駁兩支煙又幾唔閒？

會巧wing 唔得也

唔係閒唔閒係無錢
仲有八枝捱到月底

見過老闆係一個鐘內食咗大半包煙

利申: 自己唔食煙仔但食雪茄，食親都個半鐘以上

你同凱婷一樣咁壞

凱婷係一次過食2支
點解唔得